長毛新banner?

幾似佢作風

真實對白嚟

(真實對白)

椰子

隔離就係佢嗰張

咁快就為新東補選做勢喇？

焦土之父

搶建制派票源，屌柒本土派班後生仔

你啲圖咁細？
我唔要呀！

下圖designed by神駒jojowu

笑撚死

邊個係邱文勁?

其實有咩問題？
第一佢既選民又唔是本土派
第二佢講到明唔會為本土派選票改變立場

椰子是無辜的

兩登著名會員

塊banner幾錢
想整多幾張